一言驚醒綠帽人

唔好再有期望，因為信任已經不復存在。

一次不忠百次不容